(tg)想開個飲酒group

有無人陪我飲

飲開咩

留tg 加你

好 轉頭
依家未開

想入

毒撚得唔得

Join us?

淨飲少少得唔得?

砍酒定係品酒